[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [184] 邊個正D?阿福正皮 德翁負皮

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

唔知係咪old news

已經有Uncle b 茨子 芙蘭
重俾狂我做乜 砌癲狗戰隊咩

尋日有會然講 部手機冇裝過line 等tg

喂屌你咩事
明明第一次打大B叔話俾佢開到寶就可以走
依家我全滅仲計我輸?

唔係打4次根咩

屌佢個街俾流料FAKE左

仆街
陣間就梅梅貞轟到你老母閪都唔認得
信錯流料俾呢關垃圾野逼到出咒

新人留名

唔係打走佢幾條命咩

皮已負

就係俾流料FAKE左

亞馬遜女王紅放3t cd5t

why not both

媽媽真係好柒勁 超大力

幾時有騎兵up
想allin抽德姐

女裝德翁真係好鬼正

早

NOBA慘被負評

twitte勁多呀福

已經冇人阻止到nobu攞1001

阿福其實一直都KEEP有人畫, 反而係德翁今次真係多左好多好多圖

負皮左

知道佢係1001夜之後就覺得佢會好受幼齡servant歡迎

我自己都想負皮

好正

寶具都冇，講咩都冇用

Why唔順勢打劫埋

語音有唔同,仲有機會

好難揀喎

btw 負評左nobu

德翁真係唔錯

Bba

黑絲大波真係頂唔順
咁正嘅bba想同佢大戰三百回合

留名抽黑船腸

正皮

老屎忽正常幾隻絆10？

條魔神柱ruler重要咁大力，根本得紅卡暴擊隊/藍卡磨隊先夠打。

5？

me 13

11 6女5男 原來都幾多男

3隻
B叔船長阿爆

條街熱到痴肺

係OFFICE涼住冷氣做野都唔好得去邊

上個post咪講咗盾妹加黑貞

悶

歐洲人留名

扮

留名

黑貞殺撚到B叔爆
大仇已報

好期特3同4章啲換衫play

武藏

TWITTER見到

幾時先抽到福b
願意將靈魂賣俾路西法

用盾子未一樣蝕左D絆比佢

啪石囉屌

升呆毛咁無效率

到時邊個唔睇就係鬼

梳

一定睇

曹長揀邊個

福廚開始瞓醒

一定要揀泰沙

新手求fd

279 544 402

去到後邊預左蝕絆PT俾佢
有啲你用全女打唔係唔得
用過勞死方便太多咁解

你班癲佬淨成日就打泰莎主意

泰莎

路西法

中間少左三支黑鍵

動畫千鳥x宗介真係好正，到底小說之後發生咩事

對你地好失望，以為你地個個對阿福一心一意

阿福只可以玩屎忽, 但係德翁有得屌啊麻

阿福有西架

成班gay佬

阿福係女

求今晚直播link

Add jor

動物台post好似有

再加梅林/孔明/安徒生
咪姐係紅爆lo

我揀小恩

用fd個隻咪得

快D出幼妻狐

今晚直播咩

正評=gay

用武藏劏左條蛇

唔評呢

added

太監

隱性gay佬

就黎連抖氣都gay

有無邊個網已經有新沙煩D DATA想望下

茶茶:

bba loli

咸川好波

兩個位 105088683

唔評係兩個都要

唐太宗同高宗都係LLC

銀時巴又寶5 係咪除左未復刻過果D都寶5哂

負皮

係我d老婆

modukding add

我正負皮都唔畀
此風不可長

好似冇布jer

kino added

得番2粒伝承結晶

全ser寶5布姐有冇50個

用橙膠換

其實唔洗 玩玩下就好撚多晶 d結晶係v字咁 一開始好多 中期冇哂 後期又好撚多

真限定

罪哥都無

有都冇錢升

錢都唔係問題 係d秘石 屌佢老母難出到顛 又冇得換

之前尼祿祭刷唔夠

點解隻黑肉大波成日係度震

睇緊UBW咁岩見到

唔係真心咁諗神父

銀時巴冇寶5梅林

又抽

劇情wo

歷來最弱5星角

應該jkx廢d

jkx寶具個特攻都唔差 但黑肉術職 王特攻真係……

全體寶特攻 術職打手 9千攻 算啦好嗎

會buff

月廚照抽 餵屎照食

Ys 抽定先

抽埋我個份

望到8哥就想笑

對住b叔終於可以拎張神性特攻禮出黎

隻黑肉得2.5分 出黎搞笑 霸撚住福袋個位

非洲人留名

考古見到

又想典牙

等回體悶嘛 考下古

83咁啱就係龍女教(已亡）內亂開始

異端出現

我不行了

7月萬聖節

不過我有時都會咁
睇翻以前d post幾好笑

最近5見左u

難聽過粗口

冇入嚟一兩日姐

想要提拉b...

想要泳莫 係好想要

遲下有得抽

等復刻

諗起晴天

我相信晴天會返黎

無聊youtube睇台仔繁中抽金時，中左大公仲話好開心

改左既大公都ok既

但係抽5星狂嗰陣出嚟真係 跑車伏都有排先改大公

狂戰界嘅idol

茶茶

d人仲唔換走活動禮裝好想del

上日文堂格離班人就係咁講FGO，好嘈

同埋佢地一齊傾

講下fgo都唔得

傾台版定日版先

傾台版仲駛咩上咩日文堂

識日文仲洗咩上日文堂

屌，用師傅插錯人

渣ga

好撚柒悶

絆10未呀

今晚阿基里斯突襲

今次D絆真係好好味
係最後1場先無全女

不夜城嘅情趣酒店

掛住玩隻地下線
主線推得好慢
而家先第8

呢張好型

始終開左千里眼, 知道遲D真係有用先啦
望住成倉未寶解嘅,都唔知要等何年何月

哥倫布真係好柒...送都唔要

好正喎

堅型

冇效率野 冇乜心機

跑車服要幾耐先有最新進度
反觀美服
咩都開齊晒咁滯

哥倫布5星 黑肉3星先正常

但咸川on99 嘅

留名加負評

睇D技, 哥倫布似係大河果種3星戰神
但你話比顏藝王奴隸王呢條仆街5星, 我又真係唔撚服氣

比你去賣野就乞食啦

而家嘅fgo事但搵條傻仔做應該都唔洗乞食

今次出新章冇上課金排行榜第一

咸川真識做生意

好似第一日有上

唔聲唔聲加落去

最近加左語音嘅係2隻式 凜G 閃 船長

哪有閃呀

幾佩服銀時巴
今次隻5星真係見倒都唔想抽,抽倒都唔想升
但佢已經抽完又差唔多升好

況且唔是gay佬，唔想聽男人同我講生日快樂

負皮左。。。。

唔通全世界都唔鍾意咩

銀時呢D先真係玩遊戲
人同神點可以拉埋一齊講

好耐冇上過黎
抽到新5星
但依然卡係第5章

你可以潛返落去

所以得閒就會督下C狐bb

ok 我whatsapp你

仲差一隻莫子

劍福袋等緊你 今個月尾

課落去就有

你地會唔會日日打曬D綠膠關?
要儲5000粒膠

又可以順便抽牙suck
不過通常中黑提

個少少

要打肥打錢先會打40AP
一次活動都坐底500粒啦

唔會 等抽嘢賣膠/box活動/肥半減

抽野賣膠真係離哂地

活動打足既話，一次有一千膠

唔鍾意亞瑟了
黑提我有一隻已經
想黃字莫子

德福都好正

( Show Blocked User - 言峰綺禮 )

加油

support可以編成三隊
又有多個位俾課長曬命

綠膠等活動算
已經連銀火都食埋，唔知幾時先升哂

exciting

新手求fd
416 835 937

滑板mk妹刷肥刷經神角
一隻野無限衝浪

幾個月冇新禮裝換，已經儲咗5500膠

我換埋抹汗盾子 仲有三千剩

奶光打主線d兵真係好勁 一野掃過去每隻十幾二十萬

鍾意佢水手服張插圖
用就未試過用

屌，唔記得月神正體係熊，帶左入關少2千絆

語音都正過普通莫子

我相信泳莫復刻之日就係晴天歸來之時

我已經急不及待....想抽抽了
四星應該冇難度啦

早幾個post都有見到佢啊

4星先難抽

兩邊都仲係咬得咁緊

等我直接宣布正評既勝利啦

5個位求fd
743,543,925

難得過五星

成日歪

換晒4種裝,身上得返1000

阻撚住晒 ADDED

你上面先提完個追左皮幾2皮都唔中4星嘅人嘅名

指定四星機率<任意五星

32 vs 32

點解人地既尼祿識oc
我個隻下下都係得100%
屌解啊

成個post有一半人都gay佬

利申 負評左

唔寶具連發點OC
清你搞笑呀

你得寶一

尾關放咗老母學妹子安諗住等到10turn就換後排
而家前排點都死唔去

識j一定係兩個都j
同guda三人格劍

出左中文

遲下j寶二
新手唔識野

高文++

不如一槍打死我.jpg

讀心Go

睇個正負評 有成68個人moon po
仲要未計冇投嗰啲

偽娘是好文明

4191D9C2AE399DD163BC0B0907FEABECFB269EC5

我覺得 大家都會厭倦左一般向
係時候進入偽娘時代 先搵得翻刺激既感覺

新既時代
總要d新口味迎合大眾
我都係由女裝山脈打開左我既控偽娘之女之路

成班死gay佬

我係睇完果套偽娘漫畫
主角為左安撫失戀既好朋友 決定打扮成女仔安慰佢
我諗你應該睇過

上年晴天抽左~20pack都無 之後半棄狀態

遲下肯定追住咸川條撚黎含

電波added

都真係幾多人下 me未投

票投牙福

一票不投偽娘

咁好朋友

我迷咸不含咸

呢套反而無
反而睇開h漫多
但係國崎出雲軼事幾好睇

櫻桃少女世界級

加賀 申左

我講果套都係H漫黎
同埋好多既偽娘h短篇係好好睇 好sweet架
我搵緊頭先講果套 等我等

指尖奶茶同放浪息子先係神作

搵到了 呢套

無睇過放浪息子
不過指尖奶茶係幾好睇

青花>放浪息子>>>指尖奶茶

睇過一兩篇冇睇
已經唔記得係講咩

乜料 呢到發生左咩事嚇到我攬住C狐bb條尾

小心你既菊花

35對34
係牙福既勝利

八哥真係好撚on9

710,809,479

新手升左lv 求carry

難得有樣on9過八哥既生物
叫神父

錯!

sl1400 added

美海好勁
堆殺雜兵海
比佢即死曬2波

D人話水瀨好鍾意用括號
仲有,水瀨係FGO一週年記念本有提過鍾意黑肉女英靈
結合返日記, 水瀨CONFIRM啦

4隻
B叔阿拉什迦爾納師匠

其實D絆裝d攻血可唔可以加到1000

廢到笑

你地咁勤力咁多絆10既

黑肉caster

兩三節就有括號講瑪修心諗
似寫輕小說

技廢裝廢立繪樣衰
想點

我分開升
驚無英用 ,因為絆10左就放埋一邊

agger

無睇過水瀨自己D作品, 所以我之前淨係用魔伊黎做對比
宜家知道呢樣野就更肯定今篇係佢

可以創下海鮮網最廢紀錄

我都係,絆10得C狐一個
其他常用嘅基本都係7,8

FROM K島
"一個說書人弱女子有這種強度很符合設定啊
一邊喊著不想死一邊把對方狠狠打爆才詭異"

第二句又幾合理
諗起紫色3h2r9hfducobwqe-fude

放工未

37-37了 繼續打和就可以同德福開後宮

春春春春春春

難以想像如果amazon係五星有幾多人吹奏

黑肉連個絆禮裝都垃圾過人

進入脫歐程序

235,165,458
6個位

美海,老母,梅林磨LOLI同黑肉

松龍
[img]
[/img]

06+南丁,借人梅林打全場
除左打B叔同魔神柱06換孔明

我暫時得白丁,孔明絆10左
唔知點解黑丁成日用都未10

致投左票嘅大家

我特登升黑白丁
自爆都無絆10,你點做野啊

你想聽真話定假話

離地撚

岩岩先打到loli慘被B叔踩死

離地恥撚

又磨過
唔撚係嘛

我唔信有咁多人喺到
一定係神父啲fun son投票做勢

黑肉重煩撚過哥倫布

睇黎大家都好憎黑肉

加賀 加左

唔好係術福袋出現 抽中我真係壓佢老母金膠

吾系甘牙假假地都喺五星

有冇清同我玩高達
俾我雷

mo

淨係中二果陣比人呃左去睇秋色之空...話係神作...

聽日先收到隻古惑狼

咁我睇new驚算

好想fgo可以重設主線任
好想辱殺返當初覺得難打既關卡

白貓

出個超高難度主線

隻黑肉係咁震係咩意思

我都想知佢震乜

我咸濕地估係乳搖?

尿震

隻黑肉開寶連盾子都殺唔死，有冇咁垃圾

南丁都唔死啦

講到盾子好易殺咁
盾子最後幫你擋左魔神王激光架

盾子咁好揪...

30 黑丁加ed

不過秋色之空其實幾正

小薯想問弓打手練nobu定鴨周那好

個妹

nobu=女 南亞狗=狗 做人做狗自己揀

695,435,523
2個位

家姐先正...

唔講依樣
Nobu勁過南亞九條街

me妹控 不過男主角就好啦 食咁多女女

屌見隻蝻係5星仲射左一堆肥俾佢食
我錯了

好耐冇見聖女圖

都唔係 刷肥可以用虛數

隻B叔咁難打

師傅插死佢啦

又係時候重玩一次

已經投下神聖既一票

下幾場扣返哂你啲金箱

女王死果PART有啲日文睇唔明
佢係話因為阿基里斯除佢頭盔讚佢靚，覺得被辱，所以先用少女時代既姿態出現？

nobu去開邊到打 爪

差唔多有成八十條友左態
平時啲人去哂邊?

好想要鐵拳聖女

我冇投

掛南丁 added

含淚投牙福

四十一個人投阿褔
明明德翁正咁多

兩舊屎

痴線，一定呀福

我地意氣相投

加左

投唔落手

打到第十幾節隻亞馬遜女王, 佢冇鳩啦啦鳩叫個聲效好撚好笑

C狐BB開始多左同貓貓玩

有冇人知咩黎

黑白貞武藏沖田南丁貓貓
金閃孔梅安徒生黑狗
下一堆會係幼貞白槍拉2

對佢咁好 一定係密謀緊做瓜佢

究竟邊個咁比面
借我隻未升爆孔明去用

我，用完del jor

見字密我

新宿四丁目 me順手刷液

又想講fgo post既邊個壞話

我刷緊呢關 想問下有冇秘石跌架

冇

講條⛴⛴⛴

Roger

船長沒有任何回應 我試下踩入去搵佢先

魔法狐

Sorry me社畜

唔見左幾億

今夜から始まるFate/Apocrypha……ｓｔｒａｎｇｅＦａｋｅの作者としてはなんとしても一話をリアルタイムで見なければならぬ理由があるのです。ネタバレになるので言えませんが多分試写会見た人なら分かって頂ける筈……！ ＃ＦａｔｅApocrypha ＃ｓｔｒａｎｇｅＦａｋｅ

成田

他有球球

去到90..

又打和

獎門人

騎聖女都無

想比佢搾乾

睇到張圖就更想抽

moe

Lv 80 寶一Amazon

Lv 100 寶二 迷X

Source:

92

NOBU

真夠和諧呢

最緊要有愛

渣ga仲未絆10

有冇懶人包 點解迷X咁低傷

技能組完全殘廢

見到張插圖咁靚以為有翻d戰鬥力...

總有d 5星係垃圾 唯一用處就係墊底

張圖戰鬥力的確幾高

有咩咁好點解想要，除左靚

同意 我都同佢戰過

淨係抽個幾件杉都抵

終於有時間 睇第七章既劇情
梅林真係KY佬黎

班amazon突然尻叫

仲要係打saber有特攻

XA個特攻指定要劍沙煩

呢個畫師D C狐BB真係世界級

佢張icon

今晚等佢夜襲我先

努力掩飾自己暴力一面嘅時候好可愛

沖田總司真係阻撚住哂係邊個巴打黎

終於睇曬第七章既雞精...
搞笑變悲壯再變熱血

30左鐵拳聖女先再講強度ok

達哥有玩fgo?

因為細個睇聖經故仔都冇諗過聖女可以咁正

終於打完第2部

最撚煩都係尾節既黑肉

見到個名Del左

Me唔理強度都30左

仲有半個鐘

說好的直播LINK呢

過動物台有

我自己就用呢條...不過係有啲lag

動物台個條

玩完上水
投阿福一票，好開朗正面有活力水手服好正

49 vs 46

MIKON~

等熟肉算

邊到嚟咁多人

多謝share

希望新夏活唔洗課

好似係我

奶光媽媽送就好

夏活先定FAP先

女帝先

FAP應該唔會開活動下話

pool都有啦掛

笑能死

都唔鬼識do嘅老咸 出個fap pool嘛 等一車車飛哥 想追埋莫同積寶

積差一就寶5了,對我威脅唔大

我覺得會好似之前EXTELLA咁送下禮裝就算 當時我都估唔到佢唔出EXTELLA 婚戒赤王同C狐出黎搶錢

extella都有pool抽下 我仲好記得為咗2030去咗抽

等extella2啦

就做了

第1幕就係裡側再會,CLS

飛哥擊退實變GIF比人逐格CAP

lag到仆街

唔准你地笑屠龍聖手

等多半粒鐘去B站啦

定住左一陣先睇到

龍牙兵原來都幾型

呢個順D

松崗 フラット

孔明

原來SF戰神都係到

FSF?

有二世就見到佢架啦

睇兩睇又卡住 算

都係聽日先睇 lag到仆街

睇埋HF CM先訓

好撚順WO

睇開呢個,早排收左皮,最近又開始直播返

呢條係順啲

慘遭動畫化

餐枱碎片

5個柒頭

天草背影都柒過人

煙龍

完全無諗過會叫到小莫

睇完CM啦 訓啦

陣間先睇

25~30會播多次

黃金樹勇者王

都無話諗唔諗到
無所謂, 餐枱仍為觸媒有指向性+複數(加拉哈/吁毛以外嘅所有圓桌)
佢呢下會自動分最啱佢嘅沙煩

收島風有女...

小莫出來了

原作會自爆名既咩

巴打

有, 所以AP果陣先比人話過無左估名個樂趣

咩樹

小莫改咗一嚟就自我介紹

做乜自爆

你唔講都無留意

你貼出黎之前點解唔CUT走右上
BTW又咩GROUP黎

右上角咩事

自爆

成集嘅重點就係我同老婆

老凍得罪左咩人

做乜事畀人處刑

冇野可以阻止我升絆 b叔都唔例外

公開處刑:4

睇漏左

哦,無睇小說,只係睇漫畫

po個id都要俾人處刑咁呢度大把人要打靶

禾真係睇唔明喎

公開處刑1同2係邊個

下世小心啲

神父

不過動畫都早左自爆

HF線 PV2 (要VPN)

點解加好友要處刑咩on9group

聯想唔到有咩關係

噗

A1

又邊撚個mon post咁撚無聊啊
依到d野關你d fb group柒鳩事乜

NO AR, 今次係東出自己係咁改
仲改到話 問題多到想打鑊原作者

自盡吧,中出

D毒撚係個moon面前咬牙切齒處決人

Niconico唔洗VPN版
大狗有係公路打過?追殺C媽?

zoie Wong

齊齊貼個圖鑑比佢CAP好唔好

0印象, 新加掛

等me又貼下id先

新手求fd

998,988,518

打Id咪算 要佢自己search

做乜b叔係咁走 以為又要打真12試練

想食果打劍石

do it

G持

Fate/Zero 出埋英文配音

招FD

新手求fd
674 418 654

想知處乜刑
有大腿抱仲好

加哂 唔接受就處刑

邊個黎?

其實係個GP定個人就咁貼出黎

處刑人

新手求fd

你話呢

唔係台主黎嫁咩

自膠

貝哥 可惜未30 唔係真想求加fd子

424 752 068
零五星小薯求fd carry

得梅毒有一招十技

差兩個到100

咩事

94lv梅林

就咁睇新段pv好似改左幾多戰鬥scene

我Fd List 有Lv100 30 黑胡, 小次郎, 靜謐 同 Hector

新手求FD

218 457 986

我差好多，無左非洲石點填窿

鳥井 ふゆひ
+852學渣 FGO非洲Master ID350320847 求抱大腿

me投埋畀阿福 100

好想要悠木碧媽媽

真。公開處刑

想知點搵 我google咗佢個名都搵唔到

有咒腕 牛牛 靜謐

FACEBOOK 自介

提供圖果條友女黎

Fate/Grand Order（FGO）俱樂部

杜委軒 打fd不知道是打錯還是求好友

然後搜尋ID後是老玩家，還是課長一個

總的來說，老手裝萌新
讚好顯示更多心情 · 1 · 5小時

我見到相
不了

好多未召喚

杜委軒 也可能是ID打成Fd

反正都是一個幾拜課長裝萌新花式曬人
讚好 · 1 · 5小時

救命忍唔住笑

曬人

呢度不嬲都冇新手
全部都係課長

點解會咁🐷

大家小心衰CP

得罪講句，台仔真係特別多on9

謙虛啲都唔得

一六三八五三八五零 萌新求好友

上得嚟mon 唔係台仔掛

今日打nier冇乜上水
追左post 想知做乜撚野😨😨😱巧驚

得我係真萌新

moon得post都唔知老涼係乜水,話唔定之前爆非洲石出去就係呢班撚樣

原來真係有人咁on9

Show Blocked User - Olds_Cool
老屎忽扮新手

打到邊

全部同我收皮啦,得我一個真萌新

武則天呢個樣用黎恥笑又係一流

公開處刑咁串wo

治癒下

Agger
扮新手可耻

個個杜XX個回覆咁書面語應該係台仔？

我得閒淨係貼下丁圖姐 應該唔會得罪人牙

好HURT牙禾

又有花生賣?

貼得個一兩張算乜貼圖

咁唔玩囉

快D叫你老婆出黎招呼大家!

C狐BB負責廚房唔會出鋪面 鋪面有06同貓貓 貓貓送埋外賣

今日終於打左c結局 跟住就清左堆支線拎番d檔案武器
又去左艾米爾架屋偷野順手蝦佢

BTW 呢個可能係表情符號而唔係人數`
：3

不夜城CASTER絆10裝係100弱體耐性

月之淚 首OST好正

你仆街啦 要被處刑鳥

細細個就玩FGO倒錢落海...

大家唔是假膠咋咩
分唔清真心定點

仲識mon post

佢撚知我id牙

鳥井 ふゆひ 我的寶五惹：3無課

呀福唔好咁 瑪修望住

對吾字 燃亮禾啦

你有冇係呢到貼過id啊

真點中二病 係呀 笑緊你呀 柒頭

幫你貼啦
910 436 128

比我繼續膝枕ok?

30黑丁+ed

到底老涼有咩咁可怕

其實都只係細路識MOON POST但唔識分真心同假膠姐

我唔明 post個fgo id出黎有咩咁令人驚

扮萌新曬卡

細路仔心靈脆弱D，大家唔好怪佢

不過,係呢個POST入面除左3巨頭
邊個都會話自己係新手

咁多細路仔MOON POST仲成日貼鹽濕圖

銀時 罪歌呢啲先係真新手

小心人地報警拉晒你地班人

要被處刑了,心情凝重

跪求add fd
047,432,050

你未又係新手

得博士個黑人list唔洗比人處刑

我負責訓地

me以後都係少貼d熊貓link同鹽濕圖 費事教壞人

條友係未加唔到老涼fd嬲嬲地就公開處刑

你地唔怕現實比人知連登id既咩

追完post
發覺啲台仔真係弱弱地智架喎
我地係到貼id關佢地乜撚野事
英文都唔識多句 連fd點解都唔知 仲話人打錯
依到呢 本來就香港人嘅論壇 無撚預過你班弱智係到上

我班FD一早知我ID
仲成日笑我個舊登名

豬

建議入面放埋朋友張圖 勿忘621

一様
現實既fd一早知我連登id
因為我成日係連登講我個科d野

唔好 哥哥我要睇 對吾字

點解神父配親既角色都咁搞笑 nier某黑幕都係搞笑離場

比老闆知成日係連登9up肯定會歧視

有咩怕,我表裡一致

諗翻真係唔係咁好 太多純真青年mon post

少貼為妙

其實佢地係咪唔識分人地講笑扮新手求fd
覺得件事好有趣

以後貼小nobu既裸照好喇

細蚊仔係咁 體諒

貼你d祼照

LA XXXXXXX added

最緊要有

nobu同沖太成日唔著衫教壞細路

仲諗緊係搵到自己識既人連登id
定係講緊新手求fd

以前高登驚好多

連登開個ac都冇高登咁難

上個post有位巴打因依張圖犧牲左

以後會收斂d

唔貼啊唔貼啊 連登整個ac話咁易

btw
黎緊我要去差唔多三, 四星期考古發掘
有時未必on到
希望有我fd既巴打到時見到我一, 兩日無on唔好unfriend我

好啦咁
我真係新手 玩咗一年都無

DEL左個REPLY姐,個人仲係度

講多次IGN

不過其實細路上乜連登，睇壞腦

跨境執法

睇j圖

依家極多細蚊上連登

之前咪有個po話幫小學生補習，佢已經覺得所有女人都係雞

咁都好啲

貼牙福圖夠清純

以後我會看住nobu 唔可以比佢教壞啲小朋友

貼神父

松岡終於加入FATE

一開播就裡側,睇到果下真係O左

仲要係其中一個最屈機人類

一開播就完 完

而家好多中學生都有上，不過冇開ac

大JACK會唔會係愛衣

b叔招全體攻擊痛到喊

不過真係期待會係邊個演呢個常識人大JACK同佢玩

...

CRI埋可以一下殺3個

yes

！？

個段係動畫新加定原作已經有,冇咩印象

我都get唔到b叔全體攻擊係乜

唔好歧視我

奇奇神酒1果都打唔到1粒

新章大隻B?

無論邊條世界線弗拉德都一定會做韋伯學生
係咪新加唔重要, 不過印象中本身就有

係喎 以為講自己嗰隻添
太快打完 印象薄弱

十卜東出

今篇個隻大B叔呀

敵人隻b叔wo
唔係有招全體攻擊？

未打到呀，成班女人，見到都冇心機

打完新章好似已經係好耐以前嘅事咁
下次都係慢慢打好啲

一果不爆,打咁快托咩

steam隻nier比人屌到飛天
出面又賣鳩晒

買total war啦

阿福咁正都冇心機，我直程想姦左佢

有咩屌？

想快啲睇晒劇情嘛

唔差wo,a1

多bug
冇中文
貴(30%off緊

機械人咁

條腰...

做乜鳩

傻鳩中二仔已經收左皮
咁快撚完狗?

過勞樣

同魔伊神父一樣樣

好攰咁

又係有得丁澤城
明明我睇GBF好正常

孔明已經很累了
他不想再出擊了，即使已經絆十
你有考慮過他的感受嗎
沒有!因為你只想到你自己

就快打黑肉
你地咩陣過

玩完覺得呢章好悶
行打行打,係估唔中final boss
得最後小剛果度有啲feel
係新宿個idea峰迴路轉定係呢章太直白

緊係無中文啦，中文係sony自己搞架
點會放埋比你steam

WNB

個頭盔成個iron man咁

用左vpn都睇唔到hf個youtube

弗拉德就係成田一定要實時睇第1集嘅原因

應該已經大把人做左mirror放上各影片網

小薯問問題冇人理

我想玩呀

me 新手好驚

依家啲細路咁易上到網真係唔係咩好事
中二病發作又公開處刑又咩咁
到番佢俾人公開處刑又唔滿意
你玩撚晒佢丫笨

我用船長+梅林

咩事，有花生？

買部PS4囉 抵過課FGO咁多

東出
ところで落ち着いて見返すと、アポクリファ一話に出ていたエルメロイⅡ世、なんだか普段より痩せている気がするな……過労かな……過労だろうな……（ＦＧＯ的な意味でも事件簿的な意味でも結果は変わらない）。 #アポクリファ

晒左啲絆都要上喇咁唯有

出面冇晒PS4版

二世個樣係成田睇呢一話既原因

繼續用二世
未絆十

笑死

食完fap生肉
唔太覺有崩畫得幾好

Psn 有

不過冇牒

做咩

成田係要睇フラット呀

唔得
船長真係要用番靈二
靈三真係睇起上黎肥

剩係見到waver個樣都笑左三聲喇
利申 未睇

過幾日去買前賣券先
Rider

我真係好靚仔

有用心既,啲分鏡同運鏡幾多第1集
戰鬥畫面唔暫停睇都冇事
除左啲人有少少樣衰

唔好ff咁多

佢似吸毒
但有天草四郎就夠

船長不嬲識用一定用02

ufo廚同基佬記住睇活擊刀劍亂舞

人樣就要睇監督啦
問下fd有冇花生食先

一陣睇

有無阿福 德翁寶寶呢類角色先?

個post愈黎愈gay

其寶廢拉德係邊個黎？事件簿d人？

說咁睇已經有101個

對唔住我走

睇左hf條片真係唔想睇fap
差咁遠

玩完之後有d後悔唔買豪華版

Nonono bubububu
Nonono bubububu
Nobu~

sf jack master

FSF 大JACK囝 master

都成百個,多一個都無所謂

呢到仲有咁多人mon住咁恐怖既

係law ching

一直都話多人moon
係估唔到年齡層咁低

幾粒果1粒技石都冇

MON就預左有人MON
不過啲人就......唉屌你玻璃心就咪上網啦
盞激撚到自己有病咋

點解佢會係到 動畫原創？

Iktf

你條扮無課既股東一定係處刑：1

咁多gay佬都上黎moon post,
咩心態

想玩牙福條jer仔

我完美既肌肉係咪好出名?

黎打rank

新手，呢隻game係咪邊個擺隊長位都無所謂？

Saika godo!

你=孱仔

因為愛！！
06版動畫到依家

冇太留意
係咪因為抽得太多好嘢先至畀人公開處刑

睇完06fate就已經免疫左呢種感覺

係

nobu nobubububububu

我宣布呀福勝出

thx

是月廚的話就全部都睇

啱呀

想睇prototype 想睇靜靜

蒼銀同sf唔知有茅機會動畫化

邊有扮無課 有幾段時間戒緊課係事實

不過me成日都新手留名

係都出月G動畫 月G pool黎賺返筆

咁多gay佬揀個有jer嘅

講真見得最多話自己新手求大腿果個就係罪歌你

將HF PV擺喺ap唔識串後面就真係公開處刑喇

原本好少玩隻game
但依家喺日本唔玩呢隻game會冇計傾

呢度係可以隨便劇透

公開處刑放FB
擺明係叫人起你底
大佬，上網就將啲私隱收埋啲啦

hea打全絆裝上身，差d打唔到

今個Steam Sale好垃圾

幪頭入閘?

你識條撚咩

我聽朋友講係玩彈珠識囡囡
不過佢原本都唔玩fgo過到去都有玩

行多半步就認唔到係邊個

魔神柱都係不敵雙梅羽蛇
一回合完場

點解用呢個模組
右手果舊甲好阻訂

我認到咪得

我有3隻每隻唔同模組
BTW阻訂都好過你出都出唔到場啦

天草會係下年尼祿祭再出場

邊條世界線佢都一定做韋伯學生

依家都算養生
做乜咁多人未訓

我呢，就係劇透狂魔黎

咪又係一炮車死

乜宜家hit到咁

到時改勁打柒你班仆街

咁我9月果陣去到一定有好多計傾

Show Blocked User - 齒輪

讀大學?

小心俾人公開處刑

2017年係fate年

再嘈就處刑埋你

驚都未驚過，最叻自嘲

大家都fate了嗎

我阿媽都fate了

去玩+巡視業務

太陽騎士係不夜城冇加成

CEO

打工仔

Rich

早兩日廉航買機票來回都唔使2PACK錢

大股東

Handsome

想問下貞德同齊格再會個幕
齊格仲變唔變得番人 好似9成龍左

呢set圖真係萬能key

要搵仇富小朋友處刑你

條友最撚得意係佢自己都有一定練度，雖然未去到話SUP全金/N隻十技(食杯唔計啦)
一陣銀時巴又同佢黎個新手R FD又睇下佢CAP唔CAP得落

居然冇俾人BAM?

依家先法國新章係公元2000年

要不是連仔

其實點計 係唔係貼完太招積先會比人ban

pop子真係好撚正

嘩

都幾肯定4篇都會係21世紀

係咪有花生食

完左啦

神父都幾大機會被處刑

神父撚狗撚得耐，比人處刑都好正常

呢條友死有餘辜

處我刑？
邊個敢殺我 連仔都係我隻狗

貼bam圖仲屌7連狗 抵比人bam啦

小學雞囉
佢地識你老鼠咩

佐治總結下個懶人包黎聽下

平時D新手留名求fd子 比個傻9小學雞moon post貼左上FB group就係咁

fb group 又點？講左d咩

25頁到開始睇啦

貼出黎批鬥[處決]囉

新手以後唔敢招fd子

好彩我真係新手

我四個月大

睇黎以後要改game名做新手先得

扯啦神父

moon post臭閪

我三月開始玩wor

希望不孝子會改模組

比較想睇牙福改

睇返自己玩左59日

1001

1002

識野

拿拿淋搵人推爆個post去啦

She was first 5 star.

點解你地唔洗訓

莫子

等多陣有40 體 唔可以訓住。。。